/*
  Questions taken from an online quiz by the Monkeys (Grenoble Ultimate)
  https://www.ultimate-grenoble.com/quizz-regles-dultimate/

  Email from Pierre:
  > Aucun problÃ¨me, tu prends les questions que tu veux dans le Quizz, c'est libre de tout droits d'auteur ðŸ˜‰
*/

import { Levels, Categories } from '../src/utils/config';

export default [
  {
    category: Categories.PULL,
    question: "AprÃ¨s avoir touchÃ© le sol, un pull roule sur le sol. Jâ€™ai le droit de lâ€™arrÃªterâ€¦",
    image: undefined,
    answerChoices: {
      a: "seulement si je suis en dÃ©fense",
      b: "seulement si je suis en attaque",
      c: "si je suis en attaque ou en dÃ©fense",
      d: "je n'ai pas le droit de l'arrÃªter",
    },
    correctAnswers: ['c'],
    explanation: "La bonne rÃ©ponse se trouve dans Rules of ultimate, paragraphe 8.4.",
    source: "Monkeys - Pierre Gruau",
    level: Levels.MIDDLE,
  },
  {
    category: Categories.FIELD,
    question: "Une passe sort des limites du terrain et est catchÃ©e par un dÃ©fenseur avant que le disque ne touche le sol. OÃ¹ ce joueur doit-il Ã©tablir son pied de pivot ?",
    image: undefined,
    answerChoices: {
      a: "Ã€ l'endroit oÃ¹ le disque est sorti",
      b: "Ã€ l'endroit le plus proche du catch (zones comprises)",
      c: "Ã€ l'endroit de la zone centrale le plus proche du catch (zones non comprises)",
    },
    correctAnswers: ['c'],
    explanation: "La bonne rÃ©ponse se trouve dans WFDF Rules of ultimate 2013 â€“ Interpretations, paragraphe 11.3.",
    source: "Monkeys - Pierre Gruau",
    level: Levels.MIDDLE,
  },
  {
    category: Categories.FIELD,
    question: "Je suis attaquant. Si je saute de lâ€™extÃ©rieur du terrain, que jâ€™attrape le disque en lâ€™air et que je retombe Ã  lâ€™intÃ©rieur du terrain, il y a turnover ?",
    image: undefined,
    answerChoices: {
      a: "Vrai",
      b: "Faux",
    },
    correctAnswers: ['a'],
    explanation: "La bonne rÃ©ponse se trouve dans Rules of ultimate, paragraphe 11.3.1.",
    source: "Monkeys - Pierre Gruau",
    level: Levels.MIDDLE,
  },
  {
    category: Categories.INFRACTIONS_VIOLATIONS,
    question: "Jâ€™ai le droit Ã  3 pas maximum pour mâ€™arrÃªter aprÃ¨s avoir attraper le disque",
    image: undefined,
    answerChoices: {
      a: "Vrai",
      b: "Faux",
    },
    correctAnswers: ['b'],
    explanation: "La bonne rÃ©ponse se trouve dans Rules of ultimate, paragraphe 18.2.2.",
    source: "Monkeys - Pierre Gruau",
    level: Levels.MIDDLE,
  },
  {
    category: Categories.CHECK,
    question: "Le jeu est arrÃªtÃ© et doit reprendre par un check. Le lanceur tente une passe avant le check mais celle-ci nâ€™est pas complÃ©tÃ©e. Que se passe t-il ?",
    image: undefined,
    answerChoices: {
      a: "Il y a turnover dans tous les cas.",
      b: "Le disque revient au lanceur et le jeu reprend par un check sauf si tous les joueurs impliquÃ©s estiment que l'absence de check n'a pas affectÃ© le rÃ©sultat de l'action.",
      c: "Le disque revient au lanceur et le jeu reprend par un check en ajoutant (2) au compte",
      d: "Le disque revient au lanceur sauf s'il s'agit d'un drop",
    },
    correctAnswers: ['b'],
    explanation: "La bonne rÃ©ponse se trouve dans Rules of ultimate, paragraphe 10.6.",
    source: "Monkeys - Pierre Gruau",
    level: Levels.MIDDLE,
  },
  {
    category: Categories.STOPPAGE,
    question: "Que dois-je appeler si je suis blessÃ© ?",
    image: undefined,
    answerChoices: {
      a: "Injury",
      b: "Technical",
      c: "AÃ¯e",
      d: "Freeze",
    },
    correctAnswers: ['a'],
    explanation: "La bonne rÃ©ponse se trouve dans Rules of ultimate, paragraphe 19.1.1.",
    source: "Monkeys - Pierre Gruau",
    level: Levels.MIDDLE,
  },
  {
    category: Categories.INFRACTIONS_VIOLATIONS,
    question: "Lorsquâ€™un Â« travel Â» est appelÃ©, le temps que le lanceur se replace, le marqueur peut continuer le compte.",
    image: undefined,
    answerChoices: {
      a: "Ãªtre dans sa zone d'en-but sans changer de position avec un autre joueur",
      b: "avoir un pied sur sa ligne d'en-but sans changer de position avec un autre joueur",
      c: "Ãªtre dans sa zone d'en-but et bouger s'il le souhaite",
      d: "avoir un pied sur sa ligne d'en-but et bouger s'il le souhaite",
    },
    correctAnswers: ['b'],
    explanation: "La bonne rÃ©ponse se trouve dans Rules of ultimate, paragraphe 7.3.",
    source: "Monkeys - Pierre Gruau",
    level: Levels.MIDDLE,
  },
  {
    category: Categories.PULL,
    question: "En attendant le pull de lâ€™Ã©quipe adverse, un(e) attaquant(e) doit :",
    image: undefined,
    answerChoices: {
      a: "Ãªtre dans sa zone d'en-but sans changer de position avec un autre joueur",
      b: "avoir un pied sur sa ligne d'en-but sans changer de position avec un autre joueur",
      c: "Ãªtre dans sa zone d'en-but et bouger s'il le souhaite",
      d: "avoir un pied sur sa ligne d'en-but et bouger s'il le souhaite",
    },
    correctAnswers: ['b'],
    explanation: "Le marqueur doit indiquer au lanceur Ã  quel endroit son pied de pivot devrait Ãªtre et attendre que le lanceur se soit correctement placÃ© pour reprendre le compte lÃ  oÃ¹ il en Ã©tait (18.2.6.2).",
    source: "Monkeys - Pierre Gruau",
    level: Levels.MIDDLE,
  },
  {
    category: "RÃ©ceptionneur et positionnement",
    question: "Je mâ€™appuie sur un coÃ©quipier pour gagner un duel en attaque. Je catch le disque et retombe dans la endzone.",
    image: undefined,
    answerChoices: {
      a: "Il y a point",
      b: "Le disque revient au lanceur et le compte reprend oÃ¹ il en Ã©tait avec un maximum de (6)",
      c: "Il y a turnover",
      d: "Le disque revient au lanceur et le compte reprend Ã  (1)",
    },
    correctAnswers: ['c'],
    explanation: "La bonne rÃ©ponse se trouve dans Rules of Ultimate, paragraphe 12.11.",
    source: "Monkeys - Pierre Gruau",
    level: Levels.MIDDLE,
  },
  {
    category: Categories.INFRACTIONS_VIOLATIONS,
    question: "Je suis en dÃ©fense sur le porteur du disque. Je commets une infraction (straddle) appelÃ©e par le porteur du disque.",
    image: undefined,
    answerChoices: {
      a: "Je continue de compter sans que le jeu sâ€™arrÃªte en reprenant par le dernier nombre entiÃ¨rement prononcÃ© moins (1)",
      b: "Je recommence Ã  compter Ã  partir de (1) sans que le jeu sâ€™arrÃªte",
      c: "Le jeu sâ€™arrÃªte et reprend par le dernier nombre entiÃ¨rement prononcÃ© moins (1)",
      d: "Le jeu sâ€™arrÃªte et reprend par un check avec un compte Ã  (1)",
    },
    correctAnswers: ['a'],
    explanation: "La bonne rÃ©ponse se trouve dans Rules of ultimate, paragraphe 18.1.3.",
    source: "Monkeys - Pierre Gruau",
    level: Levels.MIDDLE,
  },
  {
    category: Categories.COUNT,
    question: "Je suis marqueur sur le porteur du disque. Un Â« pick Â» est appelÃ© alors que je viens de compter Â« 8 Â». Par quoi dois-je reprendre le compte ?",
    image: undefined,
    answerChoices: {
      a: "Stalling 6",
      b: "Stalling 7",
      c: "Stalling 8",
      d: "Stalling 9",
    },
    correctAnswers: ['a'],
    explanation: "AprÃ¨s un Â« pick Â», le compte reprend au maximum Ã  6 (9.5.4 et 9.6)",
    source: "Monkeys - Pierre Gruau",
    level: Levels.MIDDLE,
  },
  {
    category: Categories.STOPPAGE,
    question: "Le jeu est arrÃªtÃ©. Avant que le Â« check Â» ne soit effectuÃ©, un joueur peut demander quelques secondes pour refaire ses lacets.",
    image: undefined,
    answerChoices: {
      a: "Vrai",
      b: "Faux",
    },
    correctAnswers: ['a'],
    explanation: "Cependant, ce joueur n'aurait pas pu arrÃªter le jeu pour refaire ses lacets. Il peut seulement profiter d'un arrrÃªt de jeu en cours",
    source: "Monkeys - Pierre Gruau",
    level: Levels.MIDDLE,
  },
  {
    category: Categories.CONTINUATION,
    question: "Je suis en attaque et je cours aprÃ¨s une longue. Mon dÃ©fenseur me fait un croche pied et je tombe. Jâ€™appelle Â« Faute Â» et mon dÃ©fenseur ne conteste pas. Je garde la possession du disque et le jeu reprend Ã  (1) par un check Ã  lâ€™endroit oÃ¹ jâ€™aurais dÃ» attraper le disque.",
    image: undefined,
    answerChoices: {
      a: "Vrai",
      b: "Faux",
    },
    correctAnswers: ['b'],
    explanation: "Le jeu reprend Ã  l'endroit de la faute (17.2.2)",
    source: "Monkeys - Pierre Gruau",
    level: Levels.DIFFICULT,
  },
  {
    category: Categories.CONTINUATION,
    question: "Un pick est appelÃ© par lâ€™Ã©quipe en dÃ©fense. Il nâ€™est pas contestÃ©. Que se passe-t-il ?",
    image: undefined,
    answerChoices: {
      a: "Si le dernier nombre entiÃ¨rement prononcÃ© est (4), je reprend le compte par stalling 4",
      b: "Si le dernier nombre entiÃ¨rement prononcÃ© est (6), je reprend le compte par stalling 7",
      b: "Si le dernier nombre entiÃ¨rement prononcÃ© est (8), je reprend le compte par stalling 7",
      b: "Si le dernier nombre entiÃ¨rement prononcÃ© est (5), je reprend le compte par stalling 6",
    },
    correctAnswers: ['c', 'd'],
    explanation: "La bonne rÃ©ponse se trouve dans Rules of ultimate, paragraphe 9.5.4.",
    source: "Monkeys - Pierre Gruau",
    level: Levels.MIDDLE,
  },
  {
    category: Categories.FOULS,
    question: "Si un joueur en dÃ©fense touche le disque puis le bras (et uniquement le bras) de lâ€™attaquant sur une rÃ©ception, il y a quand mÃªme faute du dÃ©fenseur.",
    image: undefined,
    answerChoices: {
      a: "Vrai",
      b: "Faux",
    },
    correctAnswers: ['b'],
    explanation: "La bonne rÃ©ponse se trouve dans Rules of ultimate, Appendix 4.0 paragraphe A.7.2.",
    source: "Monkeys - Pierre Gruau",
    level: Levels.MIDDLE,
  },
  {
    category: Categories.FOULS,
    question: "Je suis un cutter en attaque. Avant dâ€™attraper le disque, je commets une faute sur mon dÃ©fenseur (faute offensive). Je ne conteste pas la faute.",
    image: undefined,
    answerChoices: {
      a: "Le disque revient au lanceur et le compte reprend oÃ¹ il en Ã©tait avec un maximum de (8)",
      b: "Il y a turnover",
      c: "Je garde le disque mais le compte commence Ã  (3)",
      d: "Le disque revient au lanceur avec un compte Ã  (1)",
    },
    correctAnswers: ['b'],
    explanation: "La bonne rÃ©ponse se trouve dans Rules of ultimate, paragraphe 17.6.2.",
    source: "Monkeys - Pierre Gruau",
    level: Levels.MIDDLE,
  },
  {
    category: Categories.FOULS,
    question: "Un joueur A court aprÃ¨s le disque et est suivi par un joueur B. Le joueur A ralentit volontairement sa course pour sâ€™assurer dâ€™avoir le disque sans que le joueur B puisse le dÃ©fendre. Le joueur B rentre en collision avec le joueur A.",
    image: undefined,
    answerChoices: {
      a: "Il y a faute du joueur B",
      b: "Il y a faute des deux joueurs",
      c: "Il y a faute du joueur A",
      d: "Il n'y a pas faute",
    },
    correctAnswers: ['a'],
    explanation: "La rÃ©ponse se trouve dans official annotations, paragraphe 12.7",
    source: "Monkeys - Pierre Gruau",
    level: Levels.DIFFICULT,
  },
  {
    category: Categories.SPIRIT,
    question: "Je suis sur la sideline. Sur une action de jeu amenant un call, jâ€™ai le droit de donner mon avis si les joueurs impliquÃ©s me le demandent.",
    image: undefined,
    answerChoices: {
      a: "Vrai",
      b: "Faux",
    },
    correctAnswers: ['a'],
    explanation: "La bonne rÃ©ponse se trouve dans Rules of ultimate, paragraphe 1.10.",
    source: "Monkeys - Pierre Gruau",
    level: Levels.MIDDLE,
  },
  {
    category: Categories.CONTINUATION,
    question: "Sur une faute dÃ©fensive non-contestÃ©e dans la endzone attaquÃ©e, les 2 joueurs doivent revenir Ã  la ligne dâ€™entrÃ©e de endzone avant de checker.",
    image: undefined,
    answerChoices: {
      a: "Vrai",
      b: "Faux",
    },
    correctAnswers: ['b'],
    explanation: "Ils doivent faire le check Ã  l'endroit de la faute. Puis l'attaquant doit revenir Ã  la ligne d'entrÃ©e de zone pour Ã©tablir son pied de pivot (17.6)",
    source: "Monkeys - Pierre Gruau",
    level: Levels.DIFFICULT,
  },
  {
    category: Categories.CONTINUATION,
    question: "Je suis marqueur sur le porteur du disque. Un Â« pick Â» est appelÃ© alors que je viens de compter Â« 4 Â». Par quoi dois-je reprendre le compte?",
    image: undefined,
    answerChoices: {
      a: "Stalling 2",
      b: "Stalling 3",
      c: "Stalling 4",
      d: "Stalling 5",
    },
    correctAnswers: ['d'],
    explanation: "La bonne rÃ©ponse se trouve dans Rules of ultimate, paragraphe 9.5.4 + 9.6.",
    source: "Monkeys - Pierre Gruau",
    level: Levels.MIDDLE,
  },
  {
    category: Categories.CONTINUATION,
    question: "Je suis en attaque. Jâ€™appelle Â« faute Â» au moment du lancer. Elle nâ€™est pas contestÃ©e, nÃ©anmoins ma passe est rÃ©ceptionnÃ©e. Que se passe t-il?",
    image: undefined,
    answerChoices: {
      a: "Le jeu continue si le lanceur appelle Â« play on Â»",
      b: "Le jeu continue mÃªme si le lanceur n'appelle pas Â« play on Â» et que la dÃ©fense s'est arrÃªtÃ©e",
      c: "Le jeu s'arrÃªte, la possession du disque revient au lanceur et le jeu reprend Ã  (1) par un check",
      d: "Le jeu s'arrÃªte, la possession reste au receveur et le jeu reprend Ã  (1) par un check",
    },
    correctAnswers: ['a'],
    explanation: `La rÃ©ponse se trouve dans:
-rules of ultimate, paragraphe 16.2.4
-official annotations 16.6`,
    source: "Monkeys - Pierre Gruau",
    level: Levels.DIFFICULT,
  },
  {
    category: Categories.INFRACTIONS_VIOLATIONS,
    question: "Je suis en dÃ©fense sur le porteur du disque. Je commets une infraction (straddle) appelÃ©e par le porteur du disque.",
    image: undefined,
    answerChoices: {
      a: "Je continue de compter sans que le jeu sâ€™arrÃªte en reprenant par le dernier nombre entiÃ¨rement prononcÃ© moins (1)",
      b: "Le jeu sâ€™arrÃªte et reprend par un check avec un compte Ã  (1)",
      c: "Le jeu sâ€™arrÃªte et reprend par le dernier nombre entiÃ¨rement prononcÃ© moins (1)",
      d: "Je recommence Ã  compter Ã  partir de (1) sans que le jeu sâ€™arrÃªte",
    },
    correctAnswers: ['a'],
    explanation: "La bonne rÃ©ponse se trouve dans Rules of ultimate, paragraphe 18.1.3.",
    source: "Monkeys - Pierre Gruau",
    level: Levels.MIDDLE,
  },
  {
    category: Categories.TURNOVERS,
    question: "Jâ€™ai le droit de catcher ma propre passe si un coÃ©quipier lâ€™a touchÃ© entre temps.",
    image: undefined,
    answerChoices: {
      a: "Vrai",
      b: "Faux",
    },
    correctAnswers: ['a'],
    explanation: "La bonne rÃ©ponse se trouve dans Rules of Ultimate, paragraphe 13.2.5.",
    source: "Monkeys - Pierre Gruau",
    level: Levels.MIDDLE,
  },
  {
    category: Categories.CONTINUATION,
    question: "AprÃ¨s un stall-out non contestÃ©, le jeu doit reprendre par un check",
    image: undefined,
    answerChoices: {
      a: "Vrai",
      b: "Faux",
    },
    correctAnswers: ['a'],
    explanation: "La bonne rÃ©ponse se trouve dans Rules of ultimate, paragraphe 10.1. et 13.2.2",
    source: "Monkeys - Pierre Gruau",
    level: Levels.MIDDLE,
  },
  {
    category: Categories.SPIRIT,
    question: "Les non-joueurs sur la sideline nâ€™ont jamais le droit de donner leur avis sur une action de jeu.",
    image: undefined,
    answerChoices: {
      a: "Vrai",
      b: "Faux",
    },
    correctAnswers: ['b'],
    explanation: "Les non-joueurs sur la sideline peuvent donner leur avis si et seulement s'ils ont Ã©tÃ© sollicitÃ©s par une personne impliquÃ©e dans l'appel (1.10).",
    source: "Monkeys - Pierre Gruau",
    level: Levels.MIDDLE,
  },
  {
    category: Categories.INFRACTIONS_VIOLATIONS,
    question: "Je suis en attaque et lors dâ€™une rÃ©ception, je jongle volontairement avec le disque pour gagner du terrain. Que doit appeler la dÃ©fense ?",
    image: undefined,
    answerChoices: {
      a: "Travel",
      b: "Faute",
      c: "Violation",
      d: "Rien, c'est autorisÃ©",
    },
    correctAnswers: ['a'],
    explanation: "La rÃ©ponse se trouve dans rules of ultimate, paragraphe 18.2.5.6",
    source: "Monkeys - Pierre Gruau",
    level: Levels.DIFFICULT,
  },
  {
    category: Categories.INFRACTIONS_VIOLATIONS,
    question: "Je suis en attaque. Lors dâ€™une rÃ©ception, je dÃ©vie volontairement le disque (sans lâ€™attraper) pour un coÃ©quipier en zone. Que doit appeler la dÃ©fense ?",
    image: undefined,
    answerChoices: {
      a: "Travel",
      b: "Faute",
      c: "Violation",
      d: "Rien, c'est autorisÃ©. Il y a point",
    },
    correctAnswers: ['d'],
    explanation: "La rÃ©ponse se trouve dans official annotations, paragraphe 18.12",
    source: "Monkeys - Pierre Gruau",
    level: Levels.DIFFICULT,
  },
  {
    category: Categories.FOULS,
    question: "Je suis porteur du disque. Jâ€™appelle Â« contact Â». Le marqueur ne conteste pas. Que se passe t-il ?",
    image: undefined,
    answerChoices: {
      a: "Le marqueur reprend le compte par le dernier nombre entiÃ¨rement prononcÃ© moins (1) sans que le jeu s'arrÃªte",
      b: "Le jeu s'arrÃªte et le compte reprend Ã  (1)",
      c: "Le marqueur reprend le compte Ã  (1) sans que le jeu s'arrÃªte",
      d: "Le jeu s'arrÃªte et le compte reprend oÃ¹ il en Ã©tait avec un maximum de (6)",
      b: "Faux",
    },
    correctAnswers: ['c'],
    explanation: "La rÃ©ponse se trouve dans rules of ultimate, paragraphe 17.6.1.3",
    source: "Monkeys - Pierre Gruau",
    level: Levels.DIFFICULT,
  },
  {
    category: Categories.PULL,
    question: "Je suis en attaque. Sur un pull de lâ€™Ã©quipe adverse, mon Ã©quipe appelle un offside. Que se passe t-il ?",
    image: undefined,
    answerChoices: {
      a: "Mon Ã©quipe prend possession au point de brick de mon Ã©quipe et le jeu reprend par un check.",
      b: "Mon Ã©quipe choisit entre prendre possession du disque oÃ¹ il est ou au au point de brick et le jeu reprend sans check.",
      c: "Mon Ã©quipe attend que le disque touche le sol, prend possession au point de brick de mon Ã©quipe et le jeu reprend sans check.",
      d: "Ce premier appel fait effet d'un premier avertissement et le jeu continue. ",
    },
    correctAnswers: ['c'],
    explanation: "La bonne rÃ©ponse se trouve dans Rules of ultimate, Appendix V4.0 paragraphe 7.5.",
    source: "Monkeys - Pierre Gruau",
    level: Levels.DIFFICULT,
  },
  {
    category: Categories.INFRACTIONS_VIOLATIONS,
    question: "Un pick peut-il Ãªtre appelÃ© par un attaquant ?",
    image: undefined,
    answerChoices: {
      a: "Vrai",
      b: "Faux",
    },
    correctAnswers: ['b'],
    explanation: "La rÃ©ponse se trouve dans official annotations, paragraphe 18.15",
    source: "Monkeys - Pierre Gruau",
    level: Levels.MIDDLE,
  },
  {
    category: Categories.FOULS,
    question: "Je suis en attaque et je cours aprÃ¨s une longue. Mon dÃ©fenseur me fait un croche pied et je tombe. MÃªme si je pense que je ne pouvais en aucun cas attraper le disque (passe trop longue), je dois quand mÃªme appeler Â« faute Â» et maintenir mon call.",
    image: undefined,
    answerChoices: {
      a: "Vrai",
      b: "Faux",
    },
    correctAnswers: ['b'],
    explanation: "La bonne rÃ©ponse se trouve dans Interpretations â€“ Rules of ultimate, paragraphe 17.4.",
    source: "Monkeys - Pierre Gruau",
    level: Levels.MIDDLE,
  },
  {
    category: Categories.TIMEOUT,
    question: "Jâ€™appelle un temps mort alors que le compte est Ã  (8). Mon Ã©quipe nâ€™a plus de temps mort. Que se passe t-il ?",
    image: undefined,
    answerChoices: {
      a: "Il y a turnover",
      b: "Le jeu reprend par un check et Stalling 6",
      c: "Le jeu reprend par un check et Stalling 9",
      d: "Le jeu reprend par un check et Stalling 8",
    },
    correctAnswers: ['a'],
    explanation: "La rÃ©ponse se trouve dans rules of ultimate, paragraphe 20.4",
    source: "Monkeys - Pierre Gruau",
    level: Levels.MIDDLE,
  },
  {
    category: Categories.FIELD,
    question: "Je suis en attaque sans le disque. Jâ€™ai le droit de sortir du terrain et dâ€™y rentrer Ã  un endroit diffÃ©rent",
    image: undefined,
    answerChoices: {
      a: "Vrai",
      b: "Faux",
    },
    correctAnswers: ['a'],
    explanation: "La rÃ©ponse se trouve dans rules of ultimate, official annotations, paragraphe 11.5",
    source: "Monkeys - Pierre Gruau",
    level: Levels.DIFFICULT,
  },
  {
    category: Categories.CONTINUATION,
    question: "Par quoi recommence le compte aprÃ¨s un stall-out contestÃ© ?",
    image: undefined,
    answerChoices: {
      a: "Stalling 6",
      b: "Stalling 7",
      c: "Stalling 9",
      d: "Stalling 8",
    },
    correctAnswers: ['d'],
    explanation: "La bonne rÃ©ponse se trouve dans Rules of ultimate, paragraphe 9.5.3.",
    source: "Monkeys - Pierre Gruau",
    level: Levels.MIDDLE,
  },
  {
    category: Categories.STOPPAGE,
    question: "Je me tords la cheville tout seul pendant un point. Jâ€™appelle Â« Injury Â» et le jeu sâ€™arrÃªte. Mon Ã©quipe a encore un temps mort. Quelles sont les options?",
    image: undefined,
    answerChoices: {
      a: "Je suis remplacÃ© et l'Ã©quipe adverse peut changer un joueur si elle le souhaite",
      b: "On enlÃ¨ve un temps mort Ã  mon Ã©quipe mais aucun temps mort n'a lieu et je reste sur le terrain",
      c: "Je suis remplacÃ© mais l'Ã©quipe adverse ne peut pas changer un joueur si elle le souhaite",
      d: "Je reste sur le terrain sans que mon Ã©quipe ne prenne de temps mort",
    },
    correctAnswers: ['a', 'b'],
    explanation: "La rÃ©ponse se trouve dans rules of ultimate, paragraphe 19.1.2 et official annotations, paragraphe 19.1",
    source: "Monkeys - Pierre Gruau",
    level: Levels.DIFFICULT,
  },
  {
    category: Categories.CONTINUATION,
    question: "AprÃ¨s un pick non contestÃ©, le compte reprend",
    image: undefined,
    answerChoices: {
      a: "oÃ¹ il en Ã©tait au moment du pick avec un maximum de (8)",
      b: "oÃ¹ il en Ã©tait au moment du pick avec un maximum de (6)",
      c: "oÃ¹ il en Ã©tait au moment du pick avec un maximum de (9)",
      d: "oÃ¹ il en Ã©tait au moment du pick MOINS 2 avec un maximum de (6)",
    },
    correctAnswers: ['d'],
    explanation: "",
    source: "Monkeys - Pierre Gruau",
    level: Levels.MIDDLE,
  },
  {
    category: Categories.TIMEOUT,
    question: "Il y a un turnover en dehors du terrain. Je dois attendre dâ€™avoir Ã©tabli mon pied de pivot pour appeler le temps mort.",
    image: undefined,
    answerChoices: {
      a: "Vrai",
      b: "Faux",
    },
    correctAnswers: ['b'],
    explanation: "La rÃ©ponse se trouve dans official annotations, paragraphe 20.1",
    source: "Monkeys - Pierre Gruau",
    level: Levels.DIFFICULT,
  },
  {
    category: Categories.STOPPAGE,
    question: "Au cours dâ€™un point un joueur a son lacet dÃ©fait. Le jeu peut-il Ãªtre arrÃªtÃ© pour cette raison ?",
    image: undefined,
    answerChoices: {
      a: "Non ce n'est pas une raison valable",
      b: "Oui peu importe si ce joueur est un attaquant ou un dÃ©fenseur",
      c: "Oui mais seulement si l'adversaire est d'accord",
      d: "Oui mais seulement si ce joueur est un attaquant",
    },
    correctAnswers: ['a'],
    explanation: "La bonne rÃ©ponse se trouve dans Rules of ultimate, paragraphe 10.3.",
    source: "Monkeys - Pierre Gruau",
    level: Levels.MIDDLE,
  },
  {
    category: Categories.CHECK,
    question: "Un turnover intervient dans la endzone dÃ©fendue, le lanceur revient Ã  la ligne. Pour pouvoir jouer il doit attendre que son marqueur Â« check Â» le disque.",
    image: undefined,
    answerChoices: {
      a: "Vrai",
      b: "Faux",
    },
    correctAnswers: ['b'],
    explanation: "La bonne rÃ©ponse se trouve dans WFDF rules of ultimate 2013 â€“ Interpretations, paragraphe 10.2.",
    source: "Monkeys - Pierre Gruau",
    level: Levels.MIDDLE,
  },
];
